荃灣地鐵站對出有人綁左隻松鼠狗係出面

上個月落大雨經過都見過佢係同一個位比人綁係度 係咁吠沒人理 我食完野返轉頭睇都仲係度 至少綁左一個鐘 今日上facebook又見到
有冇人係荃灣都見過呢隻松鼠狗?

的士都唔肯俾錢學咩人養寵物
自己都未養掂

我唔養架喇！
想要就拎去！

周街煙剷火車頭就怪政府唔禁煙
行山多垃圾就怪政府唔派人清垃圾
尿兜有屎就怪政府唔立法只准馬筒屙屎？
屌你老母

好正常wo
好多人連寵物係街呵大小二便都唔理
屎又唔執尿就用水啡兩下就算
喺餐廳商場更加唔會理
咁樣點樣畀佢哋入

屎唔執真係過份
但係街痾尿唔係用水啡咁可以點@@

唔可以返屋企呵咩?
用水啡其實無用
d尿流哂落d磚下面

可唔可以教我點控制隻狗係街唔柯返到屋企先柯

連登呃乜柒like
又唔係私怨放上黎，係街見到d奇聞放上黎又唔撚得? 只係呢點你都on99咁
仲有咩「如果你真係咁好心」，屌你支那落黎咩，見到不平事放上黎傾下講下又話「你真係咁好心就應該點點點」乜柒邏輯黎

唔識呵完先落街？

如果隻狗係你屋企痾尿你都剩係用水啡兩下就算，我唔同你拗
如果唔係，你係街既處理方法同屋企唔同，咪姐係無公德心囉

早就應該

你係假膠定點見親啲on9留意望下條名就望埋你個on9名

真心想知隻狗係街屙尿應該點處理，10個有9個都係啡兩吓就算心諗有咩意思